<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Πάροχος συσκευής</string>
    <string name="provisioning_error_title">Ωχ!</string>
    <string name="setup_work_space">Ρυθμίστε το προφίλ σας</string>
    <string name="company_controls_workspace">Ο οργανισμός σας ελέγχει αυτό το προφίλ και το διατηρεί ασφαλές. Εσείς ελέγχετε όλα τα υπόλοιπα στοιχεία στη συσκευή σας.</string>
    <string name="the_following_is_your_mdm">Η παρακάτω εφαρμογή θα χρειαστεί πρόσβαση σε αυτό το προφίλ:</string>
    <string name="set_up">Ρύθμιση</string>
    <string name="setting_up_workspace">Δημιουργία του προφίλ εργασίας σας…</string>
    <string name="admin_has_ability_to_monitor_profile">Ο διαχειριστής σας έχει τη δυνατότητα να παρακολουθεί και να διαχειρίζεται ρυθμίσεις, εταιρική πρόσβαση, εφαρμογές και δεδομένα που σχετίζονται με το προφίλ, συμπεριλαμβανομένων της δραστηριότητας του δικτύου και των πληροφοριών τοποθεσίας της συσκευής σας.</string>
    <string name="admin_has_ability_to_monitor_device">Ο διαχειριστής σας έχει τη δυνατότητα να παρακολουθεί και να διαχειρίζεται τις ρυθμίσεις, την εταιρική πρόσβαση, τις εφαρμογές και τα δεδομένα που σχετίζονται με αυτήν τη συσκευή, συμπεριλαμβανομένης της δραστηριότητας δικτύου και των πληροφοριών τοποθεσίας της συσκευής σας.</string>
    <string name="contact_your_admin_for_more_info">Επικοινωνήστε με το διαχειριστή σας για περισσότερες πληροφορίες, συμπεριλαμβανομένων των πολιτικών απορρήτου του οργανισμού σας.</string>
    <string name="learn_more_link">Μάθετε περισσότερα</string>
    <string name="cancel_setup">Ακύρωση</string>
    <string name="ok_setup">ΟΚ</string>
    <string name="default_managed_profile_name">Προφίλ εργασίας</string>
    <string name="managed_profile_already_present">Υπάρχει ήδη ένα προφίλ εργασίας στη συσκευή σας. Θέλετε να το καταργήσετε;</string>
    <string name="sure_you_want_to_delete_profile">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να καταργήσετε αυτό το προφίλ εργασίας; Όλα τα δεδομένα θα διαγραφούν.</string>
    <string name="delete_profile">Κατάργηση</string>
    <string name="cancel_delete_profile">Ακύρωση</string>
    <string name="encrypt_device_text">Για να συνεχίσετε με τη ρύθμιση του προφίλ εργασίας σας, θα πρέπει να κρυπτογραφήσετε τη συσκευή σας. Αυτό μπορεί να διαρκέσει λίγη ώρα.</string>
    <string name="encrypt_device_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="encrypt_device_launch_settings">Κρυπτογράφηση</string>
    <string name="continue_provisioning_notify_title">Η κρυπτογράφηση ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="continue_provisioning_notify_text">Αγγίξτε για να συνεχίσετε τη ρύθμιση του προφίλ εργασίας σας</string>
    <string name="managed_provisioning_error_text">Δεν ήταν δυνατή η ρύθμιση του προφίλ εργασίας σας. Επικοινωνήστε με το τμήμα πληροφορικής υποστήριξης ή δοκιμάστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="managed_provisioning_not_supported">Η συσκευή σας δεν υποστηρίζει τα προφίλ εργασίας</string>
    <string name="user_is_not_owner">Τα προφίλ εργασίας θα πρέπει να οριστούν από τον κάτοχο της συσκευής</string>
    <string name="managed_provisioning_not_supported_by_launcher">Το προφίλ εργασίας σας δεν υποστηρίζεται από αυτήν την εφαρμογή εκκίνησης. Θα πρέπει να χρησιμοποιήσετε μια συμβατή εφαρμογή εκκίνησης.</string>
    <string name="cancel_provisioning">Ακύρωση</string>
    <string name="pick_launcher">OK</string>
    <string name="default_owned_device_username">Χρήστης συσκευής εργασίας</string>
    <string name="setup_device">Ρύθμιση της συσκευής σας</string>
    <string name="progress_data_process">Επεξεργασία δεδομένων ρύθμισης…</string>
    <string name="progress_connect_to_wifi">Σύνδεση με Wi-Fi…</string>
    <string name="progress_download">Λήψη εφαρμογής διαχείρισης…</string>
    <string name="progress_install">Εγκατάσταση εφαρμογής διαχείρισης…</string>
    <string name="progress_set_owner">Ρύθμιση του κατόχου της συσκευής…</string>
    <string name="device_owner_cancel_title">Διακοπή ρύθμισης;</string>
    <string name="device_owner_cancel_message">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να σταματήσετε τη ρύθμιση και να διαγράψετε τα δεδομένα της συσκευής σας;</string>
    <string name="device_owner_cancel_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="device_owner_error_ok">ΟΚ</string>
    <string name="device_owner_error_reset">Επαναφορά</string>
    <string name="device_owner_error_general">Δεν ήταν δυνατή η ρύθμιση της συσκευής σας. Επικοινωνήστε με το τμήμα πληροφορικής υποστήριξης.</string>
    <string name="device_owner_error_already_provisioned">Αυτή η συσκευή έχει ρυθμιστεί ήδη</string>
    <string name="device_owner_error_wifi">Δεν είναι δυνατή η σύνδεση στο Wi-Fi</string>
    <string name="device_owner_error_hash_mismatch">Δεν ήταν δυνατή η χρήση της εφαρμογής διαχείρισης λόγω σφάλματος του αθροίσματος ελέγχου. Επικοινωνήστε με το τμήμα πληροφορικής υποστήριξης.</string>
    <string name="device_owner_error_download_failed">Δεν ήταν δυνατή η λήψη της εφαρμογής διαχείρισης</string>
    <string name="device_owner_error_package_invalid">Δεν ήταν δυνατή η χρήση της εφαρμογής διαχείρισης. Λείπουν στοιχεία ή είναι κατεστραμμένα. Επικοινωνήστε με το τμήμα πληροφορικής υποστήριξης.</string>
    <string name="device_owner_error_installation_failed">Δεν ήταν δυνατή η εγκατάσταση της εφαρμογής διαχείρισης</string>
    <string name="device_owner_error_package_not_installed">Η εφαρμογή διαχείρισης δεν είναι εγκατεστημένη στη συσκευή σας</string>
    <string name="profile_owner_cancel_title">Διακοπή ρύθμισης;</string>
    <string name="profile_owner_cancel_message">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να διακόψετε τη ρύθμιση;</string>
    <string name="profile_owner_cancel_cancel">Όχι</string>
    <string name="profile_owner_cancel_ok">Ναι</string>
    <string name="profile_owner_cancelling">Γίνεται ακύρωση…</string>
</resources>
